年薪90k換幾多美金好

有啲儲蓄 換多少少都ok

得9萬年薪?

90k美金換返5k港紙都夠

月入7500

$7500/月 都係揸番港紙啦 你應急都要留住啦

幫我老死今年四歲問 佢返工場搵得唔多🙏🏻🙏🏻

我好你少少
10m年薪

拎白卡就唔好換啦
廢事比人昆

月薪接近1球 有料ching

唔好人生攻擊我老死🙏🏻🙏🏻

第一眼睇仲以為9k/month

Dllm又do9me
我假假地都係個管工.

幫你問又do 9 you

1000萬